求收養（金青苔）

本身係條魚仔，宜家養大咗就霸山為王，日日嚇我啲神仙。唔知係咪個缸細又少草先會咁，求有能力人士收養。
唔係佢走就係神仙亡。

7cm左右，非常之精靈古惑，一有人影就唔出現。我要離遠zoom埋去先影到，所以請原諒像素咁差。